%@geogebra:4theomilieuexo48.ggb
Soit un segment $[AB]$ de longueur 10~cm.
\begin{myenumerate}
  \item Place un point $M$ sur le segment $[AB]$, puis d'un même côté
    de la droite $(AB)$, deux points $E$ et $F$ tels que les triangles
    $AEM$ et $MFB$ soient des triangles rectangles isocèles
    respectivement en $E$ et $F$. Place le point $I$, milieu du
    segment $[EF]$.
  \item Recommence avec d'autres positions du point $M$ sur le segment
    $[AB]$. Examine les positions-limites : $M=A$ et $M=B$.
  \item Sur quelle courbe se trouvent les points $I$, milieux des
    segment $[EF]$ ?
\end{myenumerate}